有個殘上司慘過食屎

話說我公司幫個客拍段片
我只係間公司既一個員工
佢地就搵我做其中一個角色，慳錢
由頭到尾個上司都笑鳩我
拍緊果陣都已經係咁串我，話我點點點

到段片出街，又係到笑
佢之後竟然話
上司 ：好好笑，d動作好鳩
心諗咪唔好搵我拍囉 我又唔係專業演員
我聽到即刻嬲到爆，塊面係勁黑
已經唔關e唔eq事，係直情侮辱緊我
邊個聽都都唔舒服嘛？

當然冇爆出黎，始終佢高職位過我，無謂，
仲要坐我隔離

其實依件只係其中一件事，平時都會係咁串我，仲要笑笑口，聽得出唔係講笑咁簡單

仲要對住佢幾耐 希望快d可以轉工

有冇人有同感？

標題打錯字sor

賤

有幾錢袋?
同埋巴打比人串一定要還拖 唔出聲=um春比人當傻仔

邊有錢
當返工

就係唔想還拖，費是之後日子唔好過
起碼仲要做一排

上黎呻下